Описание программы:

Оконное приложение, функции которого включают в себя скачивание данных об угрозах безопасности информации из банка данных ФСТЭК, обновление по запросу, и предоставление информации пользователю.